網民自發遊行光復屯門公園 《東張西望》遭指罵出賣港人

網民自發遊行光復屯門公園
《東張西望》遭指罵出賣港人

【即時】(14:45) 網民及屯門衛生關注組下午自發到屯門公園進行光復行動，不滿公園十多年來被噪音問題滋擾，斥責更有大媽行乞和賣淫。

多間媒體到場採訪，無綫電視節目《東張西望》主持林泳淘欲訪問參與行動的示威者時，遭示威者指罵，稱不應接受出賣香港人的電影台訪問，「滾回大灣區」。

林泳淘反駁稱，「我不是無綫新聞，係東張西望，我哋都係香港人嚟。」但在示威者群情洶湧下，《東張西望》的攝影團隊離開集會的範圍。

wingto

東張西望條女好似係反送中？

Yes

東張好多時都幫泛民,不要鬧

我不是無綫新聞

wingto都係自己人
不要鬧

反紅媒

邊個巴打咁衝動，人地撐反送中既😅

屌錯人啦。

Wing to 反中架喎。班友仔醒啲得唔得呀

咁樣wing to一定好唔開心

屌錯人

東張係咪要割席

泳淘都鬧

沒有一個TVB員工是無辜的

當初就係東張西望報屯公D野先好似...家下反人

泳淘好似自己人嚟咖

自己友黎

泳淘

唔好鬧佢啦
佢自己人黎

係又屌 唔係又屌 幫你嘅人都屌

現場巴打叫佢返嚟訪問

唔搞TVB新聞主播搞wingto, 係咪on99

當初就係東張日日阻擊大媽，網上面反響大，先多左非屯門人關心個問題

屌得好 係tvb就要屌！

快d say sorry叫佢地採訪啦

東張西望有狙擊過大媽跳舞架，呢個議題上係同路人黎，點解要咁對佢

Wingto 希望你唔好唔開心
大家只係屌tvb
連登仔好鍾意睇東張撚狗架

人地都唔係針對個主持
係針對緊個電視台喎

係現場 佢話自己唔係TVB
但佢拎住TVB支咪 所以比人叫佢走

自己友都屌？

仲話學毛主席
實力不足果陣
咪拉一派打一派lo
到佢一統江山
幾千萬咁殺就自然面不改容

岩岩哄返佢啦，累死啦

班友傻撚左?

自己同公司割席

利用佢支咪講民建聯做唔到野LA

唔好鬧，林泳淘係第一批出嚟反送中嘅藝人，3月就發聲叫人去遊行

但你幫tvb打工預左架啦
咁講同話好多差佬好唔開心有咩方別
你d手足做左衰野丫ma

想割蓆

有得上東張西望都要屌走人 , 都唔關TVB新聞部事 , 仲有無機會道歉呀 ?

係屯公單野，東張西望係最勇武wo

東張西望唔係屬於新聞部，所以唔會好似新聞台咁

唔會因為人地靚女就保留

呢層都值得讚

屌你老母佢都唔係新聞部
佢個節目都有講屯門公園問題架

東張西望都割

真，唔係東張，屯公既問題只會困響屯門，而唔係全香港都知

東張同新聞部唔同立場的

東張西望係好野
要接受訪問 會播比d藍絲師奶睇呀！！

東張西望專屌大媽，點解趕走佢地？cls

東張西望係清泉

佢地走左未
say sorry啦

呢排先正常返姐
早一兩年咪一樣紅
不過今次應該都係黎幫拖既，唔應該屌走人

又話今次係黃藍陣營合作既？

Wing to好慘好想呵返佢

人地成日都報班大陸仆街野 又公開反送中 咁都有得屌

咁唔係大家都識佢地嘅 相信好多人都冇睇TVB包括我
見到揸住TVB咪但又話自己唔係TVB嘅覺得鬼鬼地都正常嘅
希望佢地如果睇到呢個post可以諒解大家
換個咪 或者直接講你地係東張西望嘅
可能會多啲人知

兜口兜面仲唔夠針對?

哄番toto未啊

唔好盲屌啦 民生議題可以借力打力

正常返咁點解要趕人呀
擺明幫拖都屌 傻左咩

唔係好似，一直都係，因為反送中俾人雪過一排

tvb冇一個係無辜

搵人send個post畀個女仔睇，叫佢返嚟訪問啦

Wingto反送中都屌

6月9遊行至到今日
最on9係呢單野
屌走一個幫呢次運動既media

雖然我好想肉體上屌wingto 但係今次都唔好屌住啦

【文宣組入】藍屍影大頭搵仔group有必要發大佢 話比外媒知 迫警察拉人

快啲道歉啦，東張西望公信力高過cctvb 新聞好多架

以為個個好似你地咁成日睇TVB咩 又留意TVB藝人
基本上TVB同港共一陣線 仲點會睇TVB節目仲分咩節目係咩取向

個人身份嚟無任歡迎
代表cctvb嘅時候就不了

agger

呢個係接受訪問條友 叫佢走係另一班
傻9 咩都唔知係到叫

叫wingto返嚟

東張西望近排經常幫手搞啲民生問題, 唔好反啦

自己人嚟㗎

推，大家唔好鬧，佢叫人去遊行之後畀TVB雪咗兩個月，最近先上返鏡

東張西望幫大陸人
之前用案例暗撐逃犯條例修訂，大家咁快失憶

泳淘都diu走 你可知罪孽深重

吓 做乜鬧泳淘

屌你老味 搞緊笑？

有冇人提下今次另一個重點係
藍黃合作

又唔好過份吹奏東張西望
佢都成日播啲咩大灣區一日遊嗰啲
介紹啲人番支那飲飲食食

真係屌錯人，東張西望多次報到屯門公園，都係幫市民發聲，比民建聯壓力，唔好攪到好似廢老咁乜閪到屌先得架，我地真香港人有素質架

Wing To唔好唔開心等叔叔安慰你

可唔可以佢去同人道歉，但唔好屌個巴打屌得太大力
冇睇開CCTVB嘅真係唔會識分

exactly

一夜夠了

咪又係死臭雞！走啦

屌你老母

CCTVB 冇一個係無辜！

呢d廣告內容冇得佢揀啦

TVB毒計,推泳淘BB出黎比人罵

亂 HI咁屌

希望佢明白
我地只係屌tvb 唔係屌佢
唔好唔開心

唔洗同tvb道歉 不過要用條女道歉 自己友嚟

道歉啦on9
之前先話唔好搞前線記者
東張仲要幫手搞過屯公
wingto仲要反修例比tvb雪藏
出賣條毛

唔 認人到認到對波

你都on9. 有冇差佬出post反送中呀？

人地wingto bb一早已經反送中加埋東張西望講啲議題都係貼近香港人。人地都話唔係無線新聞。

東張西望半個自己友嚟
tvb新聞先鬧

我無野講

東張西望之前都報過，仲幫手撚阿叔，唔好一碌鳩打一船人啦

有冇wingto ig
講番清楚

推

但如果有警察鬧番啲警犬
我地都會支持
Wingto依家就係出聲反緊送中
所以我諗大家知道嘅話 都唔會鬧佢
只係可能有人唔知道

林泳淘為咗反送中俾人雪咗兩個月呀！

wingto 是無辜的

老老豆豆
係cctvb做野預左俾人屌啦,

介波袋出嚟都趕

Wingto

泳淘都反 係唔撚係啊

Wingto自己友嚟 唔好亂屌呀巴打

Wing to

咪罵我條女

之前仲睇臥底去報班彈琴晚收錢

又搞班乞丐, 又搞班餵老鼠既仆街, 不停狙擊乞丐都應該支持

我哋重有一個目的係嘗試將藍絲陣營既人拉擺埋黎
我無野講

wingt

而家走個差佬出黎話唔支持警隊你地咪一樣鬧

東張西望自已人都屌

成班狗公

屌搵人同佢講聲唔好意思啦
自己人都屌

你老母個臭閪邊撚度自己友呀
教人上大陸玩上搭高鐵大灣區
神又佢鬼又佢on99

預防禽流感 莫摸活雞！！

咪又係under cctvb，有咩自唔自己友，成撚日介紹埋啲大灣區乜乜柒柒，如果佢個人身份嚟行都俾人屌走就話啫

自己友都屌

只可以話佢主方向都係洗你腦要親中
民生問題就貼地啲
所以我地醒目啲
有利我地嘅就利用下啦

想比佢含

叫返wing to返黎未？

妖 果班真係生蕃兒登仔廢青 有機會做文宣 仲要今次係做民生野 咁既拉攏淺藍既機會就無撚左 正一豬隊友

一地兩檢，東張西望做過啲咩咁快唔記得

洗唔洗下次拉共產黨合作
我地唔係反中共 我地係反法西斯姐

係，所以果幾次我都以為自己睇錯台

點解會鬧得落wingto bb架
wingto 係支持我地架陰公

好想屌

屌你咩tvb
推泳淘出黎
搞到鬧又唔係
唔鬧又唔得

心痛泳淘bb

成班見到女即刻cctvb變tvb 條女反送中姐
東張西望呢啲節目成日小罵大幫忙 陰啲陰啲吹奏大灣區

無睇無線唔識佢

東張西望清泉嚟，唔好攪佢地，有次佢哋入公園問到呢大媽團認收錢㗎

講咩香港人嘅物業同銀行財產都係屬於中國

林泳淘雖然冇奶 不過你間公司奶

你自己都知咩事啦

照趕啦 同咩警察都有好人一樣

想屌

其實今次光復屯門如果比cctvb播出嚟是咪更加有效果呢, 反正班藍絲廢佬日日淨係識睇cctvb同新聞台🤔

只係less evil

係鏡頭講係因為民建聯區議員同康文署一直管理不善 令到我地要出黎 希望下屆會有其他區議員幫我地小市民發聲啦

冇撚用架 班連登仔谷精上哂腦

自咩己友，唔通林鄭今日派周柏豪出嚟同你閉門會議，你就去傾咩！

同泳淘道歉啦屌

咁講真 又唔係迫你上

我諗真係有人唔睇電視 唔識人
見tvb牌就屌咗先

藍屍個腦有問題架
TVB播完屌埋TVB

清你老母咩
叫埋西多士吹捧又唔記得？

唔好吹奏東張西望
但可以加以利用

泳陶自己人來架

其實東張西望係唔係hk01 / 星島 電視版定位？
平時無事就乜都講下 包括民生野
一收到政治任務就扮中立去助攻港共

支持東張西望關注屯公/其他民生社會問題
但吹奏大灣區，用娛樂節目名義報假新聞
唔值得吹捧

cctvb，全是臭Ｘ，沒有一個是無辜

樓上博都博好D啦 廣告部都唔係無綫新聞係咪又唔應該抵制?
總之有利我地就汁黎用啦 佢地打擊大媽方面有加成

但唔好唔記得你地都唱大灣區

佢ig出咗post

其實你唔會知佢點報
佢大可以寫衰返兩邊
一邊屈鳩暴力抗議，一邊話北姑乞食，一邊話廢老助長行乞

容我再三重覆

cctvb不了大家都明
但係今次目標唔係拉攏藍絲c奶咩?
黃屍幫佢地掃走大陸雞,救老公回家大行動wor
你地掃走東張西望咁邊個報比藍絲c奶睇?
wingto 自己人黎架錫住佢

唔通警察派個好少少既人
你地就話警察好人唔再屌警察咩

wingto bb錫返錫返

IG 出左post

又話各有各做，喺tvb入面做又唔得

藍絲唔撚係全部人親共嫁嘛
有啲游離on9廢老 淨係以為我哋搞事
依個係個好機我地做野唔係為搞事
係為光復香港

你睇吓啲留言啦好嗎?
而家人地助攻緊都要屌走人。

我都好想屌

東張西望當年屌旺角之亂

連登仔見大波妺硬曬

Wingto bb 唔好唔開心

等我呵返

蝦我既wingto bb

根本D人盲反幫唔到件事

好彩呢個post既係鍵盤戰士

死開喇 tvb

唔好屌東張西望
好多C9 睇, 等佢播反而可以更多 C9 支持我地啊

Link?

屯門區班c9一向好憎班公園老雞
ps:街坊

吊錯人，快 d 道歉
wing to 係自己友

係你對CCTVB過分仁慈啫

佢係咪以為人地唔知東張西望係無線？定係佢唔知無線係黨媒？

泳淘雖然係反送中
但只要係tvb就應該請佢地走

泳淘無辜架雖然都想佢離開cctvb

又話黃藍合作，
東張西望助攻又屌走人?

我今晚會氹返佢

Feel到佢好sad

係，我地要令更多淺藍既人加入我地，要停止指罵

Wingto反送中反到被雪

點解要鬧wingto ?佢反送中架

其實對佢都有好處既
咁起碼佢無機會比返TVB杯佢

但始終係cctvb

咁而家分明助攻緊，你都要屌走人。有意思咩?

繼續做你個鍵盤戰士一個打十個囉
連係現場情況係點都唔知
靠張圖屌人

大家一齊同wingto打打氣 dm/留言同佢say sorry

知己知彼先至百戰百勝
自己離不開同溫層半步, 係應該自我反省, 再補自己不足, 強化自己
而唔係諸多藉口, 自我感覺良好就算

依個係個好機會
要同佢哋講
我哋唔係為搞事
係為左光復香港

屌還屌
同我去呵返wingto bb

泳淘都趕，痴咗線？

大撚晒呀，咪又係cctvb

認同

你地話cctvb奶共我無意見
但光復屯門呢個計劃 東張西望拍左幾個月 係咁笑鳩班阿嬸同阿伯 根本同一陣線
大家要搞清楚目的係咩

君子不以言舉人 不以人廢言

敵我不分
泳淘

wingto 唔開心啦

wingto bb唔好傷心豬
下次同你一齊出嚟野餐

wingto 自己開電話做live啦
cctvb crew就走先

wingtobb快啲過檔仲好啦

如果梁主播著小背心，連登仔又幫佢

有無在場巴打願意接受訪問
試吓主動dm佢問佢仲拍唔拍

主持係自己友唔等於東張西望係自己友

如果可以令佢哋屌埋cctvb有咩唔好?
我都好想班廢老喺茶記指住cctvb嚟屌, 咁就唔洗日日播住啲剪接新聞嚟洗腦

真

去viutv囉，tvb就係狗

多間媒體到場採訪，無綫電視節目《東張西望》主持林泳淘欲訪問參與行動的示威者時，遭示威者指罵，稱不應接受出賣香港人的電影台訪問，「滾回大灣區」。

都係罵CCTVB姐 我地唔係罵你呀

叫番ttvb番黎未?

屌錯自己人

等睇東張今晚讉責網民惡言相向、阻礙採訪

辭職囉

食得鹹魚抵得渴，有種就離開CCTVB

點合作 cctvb害撚死咁多人

林泳淘你係tvb職員自己都知咩事啦
灰咩心

抵屌既係 cctvb新聞部 唔係其他節目呀

Wing bb 對唔住呀

有合約架麻

保護wingto免受廢老渣波

邊個咁撚on9 邊啲自己友都未知？

東張西望同無綫新聞部割

呢區係咩區議員？潛左水？

東張西望經常揭露腥香港人嘅黑暗面，頻率高過好多媒體，我成日擔心佢地會被審查，你班柒頭竟然唔知？

果班人真係狗嚟

今晚又要跪玻璃

泳淘BB是無辜的

冇計，你唔怪得手足
如果手足冇追開TVB就真係冇追開，話鳩知佢東張西望屌鳩習敗敗
一定見你三色台就屌走你

Btw唔好畀呢單小插曲distract到啦，繼續狙擊活家禽

抵死 tvb 冇一個係無辜的

加油，泳淘，良心藝人

保持禮貌，咪屌錯人

東張西望又咪係成日返大灣區 不過個女主持有支持已經好好

雖然個主持係自己友
但上面話東張西望係清泉果d係咪善忘到咁
當初日撚日sell高鐵 大灣區 間唔中又影下d新移民有幾慘
根本成個tvb都紅哂
屌錯人係唔岩 但個主持應該預左比人屌啦
咁搞法黃絲差佬又唔屌得呀？
知道自己間公司咁紅就應該晨早辭職啦

咁佢自己應該檢討下重應唔應該喺度做囉

邊個恰我wing to bb

只能夠說
對唔住，無線必須死

淘淘

泳淘 番去又比人再雪過，多得班盲反撚，同廢老一樣，無腦

快d一齊同wingt道歉啦
雖然TVB係食屎 但wingt同東張西望（近排）真係清泉黎架

對，佢哋嘅報導相信可以影響到一班中間至藍嘅觀眾群

同黑警都有好人論有咩分別

咁點杯葛tvb呀，個個都話無辜

反送中就唔應該打tvb工啦

東張西望呢幾個月都有助攻份笑鳩呀伯呀嬸
你地屌走佢做乜撚野呀

個節目根本兩頭蛇黎
又叫人上大陸玩，有時又介紹大陸文化
呢頭又屌鳩廢老助長北姑
但逃犯條例同高鐵就唔撚出聲
屌你老母講到尾咪又係紅底
你地當佢真係自己友？
一陣又中計呀你班撚樣

做咩鬧wingto

咁你地今日目的到底係反共定光復屯門

仲睇東張西望
食屎啦

你又知係助攻？
到時出黎有機會又係話我地暴徒

佢反又點撚樣呀 柒頭
佢個台親共呀嘛

幫cctvb唔駛清算？
打j打上腦？

簡單講
黑警入面都有好人？
cctvb記者同群眾立場一樣？

同樣道理。呢個時勢大家就係唔會信你。

Cctvb屌人暴力已經唔係新聞, 但今次加埋北姑同廢老, 起碼可以分化部分藍絲廢老先

講真
佢咁樣講班高層都照硬佢肺啦

林泳淘 撐過反送中架！仲比cctvb雪櫃批鬥過一排，好慘慘豬，不過好明顯今次係專登搵佢黎做訪問，搵佢黎比人出氣，cctvb真係好仆街！

唔係無線新聞又點？唔通又要幫佢谷收視咩

東張閪望屌左班大嬸幾個月....

6:30. 叫你地暴徒
7:30. 看wingto 扯旗

咁都可以割，你們對得義士住

講真，搞wingto真係on撚9

好想保護WingTo BB

誤中副車，friendly fire啊

唔好盲目趕走同路人

咁又唔同，哩個堅大波 (俾佢留多2分鐘，照屌)

Wingto親衛兵出動未？

又話黃藍合作，驅趕活家禽...

呢度好多人口罵cctvb, 行動卻不知幾配合.

先唔講東張西望有幾多港豬睇可以幫我地做下文宣。。。重點係邊個都鬧得，唔鬧得我既wingto bb

其實東張西望係合家歡時間播，呢個時候好多人食緊飯真係會靜落黎睇下，何況今次係民生議題，而東張西望之前都有助攻，亂屌走佢又唔應該既。(雖然東張閪望有時都報鳩野)

一個冇大台既運動，好多野靠自發做，希望前線自己執生

之前唔係先同意唔屌記者嘅?
做乜又嚟料

屌你地又話光復屯門
今次focus番屯門
人地助攻又屌走人

Wing to 理解但唔割席
麻煩畀條生路
我地要畀藍絲知道我哋既行為唔係搞事
係為光復香港
藍黃合作 光復香港

Wingto bb ah

葉德嫻幫運輸署拍廣告
你地7.1 又唔屌佢

屌錯人啦
Wingto

猴子偷淘~~

可以點話我地暴徒?
遊行都暴徒?
你接唔接受訪問，
佢都可以話你暴徒。
但係佢嚟得呢到，
配合埋佢個節目，
明顯助攻緊。
唔係叫你洗白佢，但係有時要識得利用對家。

睇清楚先吊啦

保護wingto行動
正式啟動

東張閪望咪又係仆街陷家鏟

Wingto比人割一定好唔開心

WingtoBB

簡直無話可說啦
講一套 做一套

狗公返屋企打j啦

多一個朋友少一個敵人

係要抵制佢所有節目，令佢廣告收入減少！

泳淘好好波

影視台班巴打俾人屌先慘，原來cctvb有好人

東張自從做足七日就開始追擊政府同自由行喎
雖然有置入廣告 但係啲時事真係做得比新聞部好

拿，頂住tvb個名比人屌就預左啦
但我地係力量不足既時候
借敵人既力量都未嘗不可

好想俾佢瘋狂訪問

屌CCTVB, 屌東張閪望冇問題, 但唔好屌埋WINGTO

On9仔

有小肚腩

而家又分無線新聞同無線電視?
咁出面果堆抵制TVB廣告洗唔撚洗分埋新聞台廣告?

以事論事，今次單野企同一邊，點解唔好好利用？

前線決定不割席

可唔可以唔好講條女住？
大家講下東張西望報道既立場、好壞先
講條女做乜9

呢單野真係撐唔落
1.明明話黃藍合作
2.泳淘係同路人
3.東張西望唔係無線新聞，係會報大灣區野但報本地野時都未有抹黑失實 (根本好少報大事)

比佢訪問到偷笑啦仲屌走人

拜托唔好屌wingto
自己人嚟

見到女就扯晒旗投降
點對得住義士

東張做過幾次
屌過班大媽，影過收錢，撚過班呀叔

同意
要抵制就要徹底D

我要睇黑暗面我識上網睇識出街睇
個個似你條柒頭睇cctvb咩 仲好意思話人唔知

佢到時播出黎就未必再係同一面

都話自己人黎🤦🏻‍♂️

tvb要全方面封殺

東張西望不嬲暗屌啲大陸人 做乜9野搞我wingto b

咪玩啦
東張自己都閪到不得了,
成日搞D低下階層

Agger

揮淚斬馬謖

唔好鬧佢LA！佢都反送中的！要鬧就鬧TVB新聞個位姓袁的人AR MA！

自己人,唔好呀

我淨係J自己人

東張西望有時都會為吓民生發聲嘅

有無得叫返佢返黎？？

面係人地俾
架係自己掉

wingto BB都屌

片呢

係撚介紹人返內地食野點解釋

我住左屯門廿幾年
見大家今日遊行介紹大家一間車仔麵
好隱世 但超好食

位置於美樂街巿公廁附近

係美樂輕鐵站落車之後行入美樂街巿

純粹分享下屯門既優點
絕非賣廣告

想去既朋友可以順便試下

但佢開埋聽日之後會休息到9月1先開返

所以想遲啲試既朋友要注要

對台唔對人，無辦法，cctvb就係仆街。就算反送中藝員俾人鬧都應該有心理準備，最多大家私下留言俾佢叫佢唔好傷心囉。

咪係 有女就扯晒旗

有好節目，不抵制廣告吧

可惜盲反鍵盤撚話cctvb沒一個無辜的

但佢係代表cctvb來
不是個人身份來

Cctvb搵條女著小背心露波
你估唔係想轉移焦點 將件事降溫？

東張西望明明有份屌班屯門呀伯、大陸嬸
wingto又反送中

但班示威人士盲屌+割𥱊

班on9仔

唔記得打名 叫滿記

唔好鬧TVB記者LA！佢都反送中的！要鬧就鬧TVB新聞個位姓袁的人AR MA！
唔好鬧警察LA！佢都反送中的！要鬧就鬧個位姓盧的人AR MA！

大家上去FBIG安慰吓佢

就算唔係wingto 佢換另一個主持
我都覺得要比佢報導

tbb仲有好多廢中廢老睇
今次議題係拉攏佢地嘅好時機
因為依件事無乜可能俾tbb扭曲到

下下都叫人走？點解唔留返自由人喺嗰度做鬼影響公司

屌你地又話光復屯門
今次focus番屯門
東張西望呢幾個月都有助攻份笑鳩呀伯呀嬸
你地屌走佢做乜撚野呀

最理想係同wingto講聲/淨係一句起兩句止講左我地立場咪算
依家咁兩邊不討好

yes 而家個時勢就係咁。

CCTVB，不了

轉去viu tv做啦
cctvb係原罪

真係屌錯人同個節目，佢地D主持其實都support反送中㗎!

反共定光復屯門 why not both

咪講撚左屌錯人係唔岩 但事實上呢個節目唔係完全係反共節目咁撚好囉

岩呀 點解唔一齊考警察係嗰度做影響香港警察

東張呢D 軟性毒品糖衣毒藥唻架
BTW WINGTO 自己人
唔好鬧人, 鬧TVB 就算啦

東張唔同新聞部d 狗共高層

屌呢個係入屋機會黎, 東張西望好撚多老母睇
係受訪時話因為阿水區議員做唔到嘢先出黎
就係放佢血, 咁都唔撚明

Wingto好無辜

有冇得say sorry ar

民賤聯有時都會為民生發下聲嘅

成班見到女 做撚哂狗公咁

東張最多咪抽下水 不過做緊嘅野 絕大部份都係紅底之流

自己睇

公平啲講
好多街坊問題都係東張講先

wingto見字就返嚟啦

去做警犬啦屌你

傻撚左? wingto 係我地呢邊架

割蓆唔係俾你咁用架
同cctvb任何一個節目從來唔係同一張蓆上面 唔撚洗割

咪亂屌啦

屌分得清楚邊d自己人未呀 係唔係都屌
而家你想佢地返轉頭訪問都難

東張西望有冇報道過任何一個義士死亡嘅消息？

PS 屋企冇呢個台

on9佢入得大台做就預左

你會唔會話守邊境d警察無辜呀

屌錯人

感覺東張係好想報呢個題材
而cctvb又諸多限制
所以報到呢單佢地真係好開心架啦

..成個公司既高層都係共狗
你咪混淆視聽

學上面巴打講
真係唔怪得晒人
TVB個名太臭未必個個知

會唔會雪埋汪阿姐同Dodo

只能夠講袁花以一人之力令成個台遺臭萬年

如果幾百，幾千個人一齊入又意志堅定。
我相信係得，只不過差在有冇咁多意志堅定嘅人啫。

膠都廢事俾

我真係唔撚知東張閪望播咩
邊似你條垃圾日日睇tvb
好彩你班狗公今日冇出黎咋
出得黎既行動派不知幾撚清晰知道cctvb有幾狗
仲有佢平時點播都好
難保佢今次/以後再講一定係同一個立場
就算平時日日屌班老雞
樓上開聲話今次要反示威人士咪又係要反

Wingto bb

你唔畀佢哋報導，點影響到平時24小時都睇cctvb嘅藍絲

大把人真係一年都唔睇tvb一次
鬼知你東張西望有無報導過咩
如果要全方面反tvb 就預咗有呢啲情況發生

唔好鬧林鄭啦，鬧到鬧習近平啦

點分喎，又唔係個個睇cctvb

係講sorry直接上佢ig啦

去ig 到哂個冧la

快D入佢IG 哄返WingT BB啦

成個月
反送中既野乜9都冇講過

東張西望係地區問題上幫扮幫香港人拎光環，到大是大非（一地兩檢）上喺背後插返你一刀㗎

班憤青真係冇腦

但係唔好指罵辱罵
問候人哋老母

Can we find them back ?

大家快啲氹返佢啦，人哋反送中嘎

仲睇cctvb都冇救啦

屌泳淘嘅一定係鬼

林泳淘ig 撐反送中 /東張西望做個專題煲大班歌妓
有效過你啲傻閪講十句啦
屌你老味真係on99
果非禮積犯定雞蛋就撐到行又話人誰無過

睇下今日出黎班人既智商都唔高得去邊
人出就出
人屌就屌
都無用個腦撚野既

wingto自己人，東張入到屋就要利用，唔好浪費機會…

Pm返人IG la

見女就扯旗

狗公死撚開啦
谷精上腦

大家j完未啊？人地係對事唔係對人

一個wingto就成班企曬邊？
不指責不割蓆不篤灰呢？

我想做鬼

1632525，

東張西望成日有專題踢爆支那乞衣騙徒
再者今次活動同反送中無關, 多個幫手好過多個敵人
唔明點解要屌走佢

識野 強大了我的國

今日又話要同藍絲聯手

係就畀tvb報啦

報完話唔定有淺藍會轉風向呢

我都覺得屌錯人，但係唔屌都屌咗咯。算啦。一致對外。永不割蓆。叫多Ｄ兄弟like番佢IG補番數啦。

東張好架

傻鳩係扯都對台妹 架妹啦
太skr skr你老味

你當東張真係新聞部講政治咩...
以事論事

就算cctvb有部分係良心既節目，但始終大部分唔係，例如睇《東張西望》中途會有新聞報導，長期耳濡目染，始終唔好

一定要罷睇全部cctvb既節目

今次係民生問題，有人採訪，有得利用就用，更何況東張西望好耐之前就報過呢單野

不指責不割蓆不篤灰係指同路人

tvb職員會係同路？

九姑娘 離巢就真係同路啦

果陣反屌tvb

癈話
想步日本後塵

好慘...應該爭取左好耐先爭取到做呢個題目
好佩服佢都好明白嗰位巴打 無鬧佢

先唔講東張閪望今次先係最出力個班
屌你又話黃藍合作，咁大間tvb比我地借題發揮都屌走

班師奶廢老睇呀嘛
依家東張西望撐我地班人 可以俾更多人知
但係竟然屌走佢地

如果犬有咁既人，係直得攞黎利用，要達到目的只要有利用價值都要用

要扯旗去睇AV啦 成班見女就變哂狗咁
其實去做警察好岩你地 定鍵盤戰士 體能唔得？

唔怪得連登仔做得出朝早鬧人cctvb夜晚就捕實愛回家睇膠劇，呢個台邊有可能執笠呀
新聞最代表到個台立場

話佢果個人一定無睇連登

而家仲藍絲無救啦，搞咩文宣?
而家仲藍絲無救啦，個行動拉咩攏藍絲大媽?

永不同CCTVB合作 大是大非前要深明條分割線 唔係就係牆頭草
呢件事同之前關鍵一席同容海恩影撚哂合照一鳩樣
你點會同敵人合作？ 呢個係意識形態

低級警犬有咩影響力
上得位都要奶共

唔好鬧淘b la

wingto企係我地呢邊

總之係cctvb就要全面反對
頂多有禮貌地請佢走

又岩 東張係有播反大媽
但與此同時又介紹大灣區
不過我覺得似廣告多
佢既內容多數係本土美食

東張西望都算係無線清泉啦喎
唔好係唔係都屌

換了是梁主播，你班友又咪割，她不代表袁狗，屌，偽善，你們搞cctvb廣告都間接害到wingto , say sorry 呀，無腦

屌wingto咪割左蓆囉

不知者不罪係一件事
知錯死不改係另一件事

成班狗公精上腦

呢個至係光復屯公既核心思想

政治放兩旁、藍黃為民生

見到對奶就連自己姓咩都唔記得

黃永條撚樣喺港台都有請專家上嚟講叫年輕人唔好咁易輕身

東張西望呢？

CCTVB 根本要配合內地播映問題，一個死字都不能提！

咁出面抵制TVB廣告客戶係咪淨係抵制新聞台廣告呀屌你老母

佢自己都知自己係cctvb職員啦

扮晒野 打d字博人同情

你咪垃圾 咪撚一件一件事黎講
成個CCTVB都宣揚緊親中信息啊
屌你老母

Wingto下下出聲撐市民 好似有一排冇見過佢 東張都俾佢出返黎 當面屌人前諗一諗啦義士們

喺呢個topic根本同一陣線

啱。就係咁簡單。
你地鍾意咪pm wingto講返囉。

我諗大家都明白佢個人立場，但係佢始終係返緊工，所以背後都係為惡。佢可以離開cctvb㗎喎，去viu囉。

明顯點名要佢黎做採訪都係要俾人屌

佢哋成日屌腥港人，如果唔講下大灣區鄧番勻，你估可以生存到？藍絲會接受到？

割你老母 本身冇同路過
一日有人睇東張 TVB一日不死

佢公司做9佢啦擺明。

東張唔好屌 東張唔好屌

你班仆街屌錯人囉
wingto bb 之前叫人去反送中遊行
仲俾垃圾tvb雪左排

雖然可能鬧錯。但說好的罷睇 CCTVB 呢 既然罷睇左就未必知東張從良。

宜家就係同路人互屌
尊重自己友決定 要做訪問嘅就去做
唔做嘅就唔好理
呢啲先係兄弟爬山 各自努力

一個WINGTO就打散左連登仔
不愧係CCTVB 非除不可

邊個黑警有post反送中 你同我貼出嚟！

低級犬可影響同背，只要不斷影響期望做成蝴蝶效應，只要有一定既量就有牙力再向上比壓力

Wingto唔好意思

咁放棄屌cctvb廣告，wingto俾你地害到冇花紅

係到話要抵制CCTVB個班知唔知
東張西望係第一間傳媒報導屯門老雞單野

CCTVB都有人支持 你不如支持共產黨帶領香港經濟起飛 一件一件事黎講嘛

你依家係去光復 唔好將成件事政治化 要團結香港人咁落去一定fail 唔好咩都鬧

林泳淘自己友嚟架!!
之前撐我地.....比TVB雪左成個月

得罪講句 我覺得今次係唔應該屌東張西望
利申左先 cctvb不嬲係仆街

本來屯門大媽議題 目的就係借專注民生 團結黃藍 屌鳩班大媽同比錢佢地既禍港廢老
而東張西望 係屯門公園議題上 好似批評過大媽 幾次
(印象中 由旺角殺街開始 已經有追過班仆街大媽黎問係咪有收利是)
明明係一個中立議題上 唯一一個可以比藍絲(特別師奶) 有共鳴
重點係 難得有一個 極少機會比人屈我地暴力既情況下 借對家大氣電波 比更多人知 有咩唔好??

你話早幾日係示威區就另計姐

公道講句
東張西望有份光復屯公

大波靚女無撚計啦

連登仔睇住東張西望 三日兩夜打j杯葛cctvb

啱，呢個屯門公園大媽問題東張係同一陣線，無理由屌走佢

成件事政治化？ 我同你講
港豬
世界產上乜撚都係政治
有人就有政治

今次分明唔係比我地睇啦，
好明顯係比班藍絲c9睇。

原來用大波靚女就可以搞掂抗爭者

估唔到黑警論可以以另一方式出現

就屯門公園這個議題，只要稍稍有上網search一下，東張西望之前個報導你無可能會睇唔到。係又屌唔係又屌，條友究竟想點？

太多豬隊友

個主持企係我地呢邊有鬼用咩，始終佢係tvb職員，兄弟對tvb反感都都好正常啫，又或者到最後播乜出街都唔係佢話事啦，當然你可以話之前東張有幫手疾啲大陸人，但唔好唔記得大灣區、一帶一路佢地又係點啊

咁又真係幾正

777揾到對付你們方法

大波妺

到時播出黎未必係同一陣線

wingto bb
雖然tbb 抵屌，但係東張西望已經比較貼地，之前都有追擊d屯門廢老，少少地都叫中和下新聞部

成日係咁叫人辭工嗰班自己係返緊乜工？
定係根本就失職冇工返，或者讀緊書未返工，話辭就辭咁撚把炮

東張西望都叫做專報啲支那人騎尼嘢
其實個現實就係佢哋唔報更加少人知乜事
不過連登仔慣咗無視現實
都係算啦，祝你哋早日港獨成功

push

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件

覺得無辜就辭職

人地撐送中 俾cctvb雪都叫冇同路過
割蓆撚特別多解釋

不服來辯

身在敵陣做野幫手唔易嫁
支持下

冇記錯林泳淘係幫我地果邊 不過如果佢有d 賣港事都做就抵比人屌

知唔知咩係形象工程
唔好一味抱住教條坐係座象牙塔入面
做下樣又唔洗本錢,藍絲C奶拉唔到埋黎都可以搖下佢地基本盤

個世界剩係得連登圍威喂，係咁㗎啦

心痛...
講聲對唔住啦

WING TO 係好人嚟嫁BOR

黑警下次搵wingto做公關
大和解

你漏咗最重要嘅野，係佢支持反送中。

之前做過兩三次 屯門公園大媽啦，撚過班大媽阿叔，自己 search 嚟睇下啦

黑警有冇好人我唔想知
但係人地東張西望個節目 不嬲屌柒同笑柒大陸人
佢既報導某程度上係令更多人知呢件事
好似我屋企個廢中老豆成日都睇東張西望
睇完會屌尻班支那人同咸濕廢老

你地咪繼續吹奏東張閪望係唯一清泉
吹奏完愈黎愈多人睇 過多幾年大是大非插你一刀咪撚喊
呢個垃圾台有咩做唔出

拎晒大台大波企前線
睇你地點衝擊

一條女就分化到連登仔

係班人就係識講女
成件事關條女撚事咩
人地係代表緊成個CCTVB啊 屌你老母

我本人都冇反佢而係反cctvb
講明抵制一定要全面抵制

一條女就分化到你地
仲話抗爭 算撚數啦

對事唔好對人好冇
如果佢係去報導撐警集集仲支持埋一份, 我幫手屌到佢爆炸又點
而家係民生議題呀, 文滙大公如果企呢邊既話我唔介意佢地報手添呀

可能巴打冇睇開東張西望唔認得姐, 呢個時勢拎住CCTVB支咪死梗

睇得東張西望
慣性就會睇埋是是但但新聞啦
點會轉台

之前係就代表以後係？
上頭落個order即刻屌返示威者啦on9

唔鬧Wingto bb 同要繼續睇TVB 兩回事黎

個個變晒狗公打j
好嘔心

係度話利用東張西望入屋拉攏
咁你講條女托柒咩

好意外佢敢出聲
而事實上東張西望有關注屯門公園 唱歌收錢嘅問題
而且有片影埋出黎

好多人唔知咩叫大是大非
要抗爭要有真普選
唔該心理準備做好 咩叫抗爭
你次次件件小事都同敵人合作
慢慢比人食撚左都唔知咩事

唉，柒到
義士如果知道

唔該各位手足
氹返佢

錫返

大事大非面前冇辦法
始終拎得住支咪就係代表緊tvb
佢私下冇渣咪就另一件事
只係你可以選擇禮貌地請佢走

關乜撚嘢事
而家唔係話要大和解一齊睇tvb
係呢一件事我哋應該好好利用tvb呀

Wingto bb好慘

呢個post d狗公都係
睇開cctvb d智商變到同藍絲一樣

112525， 推

Wingto 啊..

on9憤青 亂鳩咁屌
唔好怪咁多人點解唔支持你地

岩 呢個活動tvb一定有份助攻
呢申 tvb係好撚仆街

個個掛住打j
冇諗過義士仲坐緊

繼續吹奏清泉啦 遲啲咩明日大愚幫手吹奏就玩撚完

界波袋

如果高層唔係撐佢，佢會留得到喺度？如果佢下面d人唔係同一立場，會有人幫佢做嘢？呢d嘢成個台都人有責任點可以只係怪一個人

不嬲？
隔幾日就sell大陸有幾好啦

不你老母

112525， 推推

東張西望個團隊一定係特登搵 WINGTO BB 過嚟諗住你哋放行

就話轉忍曬Ｄ台
－見大波妺就去追台
義士，你為依Ｄ人死，錯

敵陣撚

警察係紀律部隊
一人係毒瘤集體受罰
但tvb唔係 人人可以政見不同
唔好指責同路人呀，唔該各位
同路人一個也不能少

你句野講到連登無腦，我先補充返啫。
另外要抵制佢，同時利用埋佢，唔好咩?
我完全諗唔到呢件事可以點抹黑。

Peace 唔該
過去了
下次再做好

收撚皮啦你😂本身都唔支持扮乜鳩？

I am sorry wingto

一撚定

四個烈士死咗
然後呢度因為一條女嘈到仆街
今晚仲有追悼會 真係在天之靈望到都可能想死多次

你點撚樣又抵制又利用啊

屌前線記者就要連坐
講到WINGTO就轉向
WINGTO果然係連登仔女神

你以為你利用姐
佢愈高收視愈開心 就係每件小事累積唔少捧場客
第時有咩事插你一刀 幫左幾多件小事都冇撚用

幫老豆老母整走cctvb個台
自己search三日兩夜打j

得罪講,光復行動從來有效期都係得一日
聽日屯公咪又係一地臭雞
點樣可以將今日既效果最大化先係重點
有咩可以利用既就要利用
明唔明?

CCTVB 都有人支持你班連登仔真係冷氣軍師

冷靜啲先啦兄弟，大家個目的都係一樣啫，集中今次個活動先啦
依單野咪事後再檢討，唔好內訌

成班精蟲上腦,靠你地死得啦

P

偽善到頂唔順

唔好分化 團結呀

一條女就搞掂連登仔
一套垃圾劇就搞掂班港豬
唔好針對黑警, 黑警都有好人

好彩呢班垃圾冇出黎姐
現場就冇聽到人話東張係清泉喇

咁多人識佢嘅

利申冇睇TVB唔知佢乜水

利用利用
人地次次報導抗爭咪利用你去抹黑爭議

有D人真係好ON9 黑警都有好人添

岩，革命成功後再批鬥班仆街，而家仲要借助其他人嘅力量

東張閪望仲衰過無綫新聞啦，扮咩呀

啱呀
睇啲po仲有大把人間唔中要返大陸見客做嘢
又唔見連登仔叫佢哋quit份工

無線咩立場大家心知肚明啦
依家擺明推wingto出黎包裝自己
唔好咁撚戇鳩啦

仲要有成班人屌人唔知東張閪望係清泉
個撚個似班垃圾仲睇cctvb咩

自己唔睇叫人唔睇咪抵制
但有啲人點都會睇, 你透過tvb向果啲人傳遞訊息咪利用緊tvb
一啲衝突都冇

呢條女去做警察PR應該警民大和解

唔分撚理分化撚 團結啊大家

支持警方執法 拉曬咸濕阿伯

各有各做不分化
唔介意受訪既去受訪
介意既就入公園掃大媽

支記都醒水出林泳淘去,不過都唔賣賬

其實佢地前線可能一直想爭取做相關反送中等行動係tvb出到黎 咁樣可以帶多更多支持既聲音出黎

連登仔: Madam都有好人

你屌同路人 =ok
人地屌你=唔ok

俾 CCTVB 鬧完又俾你哋鬧
搞到佢兩邊不是人好慘

團結啊兄弟最想我地內訌係政府啊

係咁陰毛論話佢會抹黑你嗰班
你地搵唔搵到一集東張西望係有做過抹黑示威者既報導?
係東張西望喎, 唔係CCTVB新聞喎

老實講句，返送中單野咁大，平時食飯睇東張西望好似提都冇提過

講真既 真係好大對波
但係重點都係光復屯公
尋日又話就依件事藍絲大和解
東張照做 我地都可以照唔睇TVB
比班c9睇

林泳淘自己人黎嫁
之前叫人去遊行已經比tvb雪左一排

Wingto係咁好就咪做tvb啦屌

個個都睇開東張西望
原來係精神上抵制cctvb
露晒底
最近一個月播咩都咁清楚

你知唔知道佢地既報導手法？
等陣比撚左條片去新聞部
抹黑出左黎既人
當然啦 唔撚關你事
因為你只係冷氣軍師
未試過比CCTVB抹黑

係 小氣到仆街 專幫tvb洗白
6月個陣咁大件事無提過
做埋d on9 title

要有佢咁大波先得

我真係唔知TVB都有清泉啦
就算有, 個泉都係屎坑隔離

你飲唔飲?

唔睇佢，罷買廣告啲產品呢啲咪抵制
明顯做今次呢單野，
唔係比我地睇，
係比啲濕鳩藍絲c9睇啦，
佢地好鐘意睇東張啊嘛，
咁咪利用囉。

唔做都做咗，
我就唔拗落去。
大家加油。

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件

東張西望係獨立部門？
只係CCTVB統治下既產物

一單還一單啦！
紅底主要係新聞部
東張西望係呢件事上面係企係香港果面，個主持仲要反送中
唔好乜都混為一談，係又罵唔係又罵

以前新聞部夠冇抹黑啦
去到第時有啲一定要過嘅議案 要搵東張閪望幫手推好奇？
仲有東張閪望有陰啲陰啲幫逃犯條例護航架

WingTo
過嚟呵翻

蘋果live影住個ON9呀伯講:你班後生仔唔叫雞既咩

無線新聞黑 東張西望白 左手一把 右手一粒糖

黑警都有好人

靚女少少又好人同想屌架啦

仆街 反送中咪撚屌共產黨啊
佢地都有幫手帶動香港經濟
係衰d 間唔時捉香港人返大陸
我真係好撚憎你班人既嘴臉

一條女就成功令班人唔屌tvb

唔兩頭又邊有藍屍睇啊?

咁留返比6點半新聞報
睇下個效果係點
有時做野真係要識轉下灣
教條都有分要死守同唔洗死守架

無錯呀巴打，唔做都做o左，有機會咪大家賽後檢討，集中依單野先啦大家

成個post都係精味

呢個岩

邊一集? 俾條link黎望下?

wingto代表cctvb就要屌！

最多放工呵返

人地真係罷睇左，唔知呢幾月從良呢，可能

咁廣告部 劇集部都唔係紅底
唔好罷睇cctvb 只係罷睇cctvb(新聞）

team kill 仲理直氣壯

P 仔

乜柒都未爭取到 班義士捉既俾人捉 走既要俾人逼到要出國避難

依家走去搞乜柒光復屯門去幫一班仲屌緊我地既人

仲要為咗一個tvb節目搞到自己人打自己人

冇眼睇

wingto身在曹營心在漢呀！

真係唔撚明 東張西望未又係TVB
仲話抵制 之後又睇

你點樣反無線新聞而又唔反tvb?
Tvb收皮 新聞部先會皮
所以要一齊反

真心話

你將呢啲遊行同上嗰幾次比
我每次集會都有發夢出嚟，
7.1係前線發夢食催淚彈。
我有冇資格講啊?

TVB都有好人
黑警都有好人

大波=正義

自己人黎架咁都屌

你下下做野轉下灣
你咪去接受 小圈子普選 你咪去接受 暫緩囉
乜撚野叫大是大非啊？
轉灣轉灣 你呢種叫效益主義
唔係抗爭

無線新聞黎個陣有冇咁勇

未撚比人分化啦
不過雖然呢次分化都幾低級但好有用

唔講唔知咁多人睇開東張西望

介波袋

喂！唔好畀對波分化！

東張西望呀！一撚樣㗎！

你地識罵警察、大陸哩無一個無辜
點解東張西望可以例外？
女大撚晒呀
收柒皮啦TVB

想問呢種叫咩遊行？
呢d呢d遊行

呢個po好多巴打有講 表面講偷貓 實際撐引渡條約

想屯公依件事多啲人知
比傳媒報導 有乜問題？
由其係啲師奶 藍絲
多啲人了解 對屯公係有益

紅底主要係新聞部?
咁又點解反廣告商呀? 關廣告部門乜事?
double standard

wing to

仲話咩自己人乜乜柒柒,係自己人就咪撚做cctvb啦

出得去光復既,肯撚定有好多係唔睇CCTVB既人
有無諗過成班人身水身汗行出黎係做比邊個睇?
唔係自我感覺良好掛?
屯公呢D係政策引起既社會民生問題
你唔比多D人報,班C奶同老野鬼知你班黃屍今日做過咩黎

係
hk01/ 星島瘋狂用連登啲料扮貼地
但有乜大鑊嘢就倒轉插你一刀
之前反送中吹雞咪咁, 即時變紅
但612後中共放軟手腳, 佢哋又變返黃

你地班友又話藍黃大和解 人地東張最少都成日報屯門旺角啲大媽團

EXACTLY 仲要有人暗示我P牌搞分化
然後就話要利用東張西望
說好的抵制呢

東張西望有得打j
唔計

TVB翻身機會黎

下體控制腦袋

冇錯, 對返事先, 如果東張西望係抹黑示威者/撐送中嘅照屌
新聞台就係咪都屌都得

咁大波都鬧

你屌鳩所有警察仲邊有警察幫我地?

呢個議題最出名果張反白眼伸脷圖，好似係東張西望cap出嚟？

唉 講返條女算啦
玩下膠算

你預咗今次有衝擊行為?
可能我真係無睇cctvb，
我唔知和平示威，
佢地可以點抹黑？

光復上水 請問你係咪失撚左憶？

警犬都帶埋旗出黎wor
你真係先知黎
果然睇開tvb

東張西望完全係清泉 追住嗰啲撚樣問

刪除83台唔俾父母看
轉頭自己看81台j wingto j倚天
81台廣告收入佔95% 又養肥袁狗

依Ｄ咪咸濕連登仔

係囉. 應該係佢唔識wingto啫

乜撚？我喺呢個post留過一句wing to咋喎

四條人命都不如一個大波妹

個女仔好醒

你睇下幾前光復上水
點撚樣比CCTVB 報導先啦
屌你老母
唔係光復上水 會有限奶令？

你班傻鳩真係唔撚識o架喎
依家唔係反唔反CCTVB嘅問題
而係點利用CCTVB
客觀事實係, 東張西望好撚多師奶長輩睇

即係呢個係一個文宣機會

即係如果有手足受訪
然後搵機會話阿A區議員做唔到嘢, 所以先出黎
或者搵機會話睇阿B區議員做到嘢, 想幫佢手, 所以自發出黎
咁樣咪就係為年底區議會選舉拉票同劏票

或者有人會話, 咁受訪東張西望未必會播
屌你啦, 播唔播係佢嘅事, 受唔受訪, 搵唔搵位利用CCTVB係呢邊嘅事
難得可以利用CCTVB, 屌走人做乜撚

你比佢播 自己都可以唔睇嫁嘛

Tum 返佢個人
但要同佢講明, 我地屌o既係 TVB
希望佢明白
係咪咁樣?

冇或者啊
CCTVB收皮啦

睇下幾多人扮睇唔到然後SPIN去人地大波 你知咩事啦

東張西望割蓆

快d 道歉吞返wingto 啦

佢係自己友黎架

真心唔識
冇睇TVB
唔似得你認識咁深

做乜呀

唔好被怒火埋沒理智，大家行到今時今日都係一點一滴去把握機會同創造機會得返黎，任何可以利用既機會唔好浪費，即使幾唔喜歡既只要係可以利用都要去利用！

正想講光復上水單野
即使Wingto係自己人但佢個台唔係
東張西望雖然算係中立
但唔排除佢地一樣會做鳩我地
當然呢度有手足意見係唔同
希望如果再有類似情況
我地可以有共識點處理

本來打算藍黃合作
不過 wingto 遇著班豬隊友去自hi, hi完就算.

做咩鬧我條女

光復上水 都比CCTVB 抹黑啦 你班人失憶定係共狗？

我係tvb識玩就將條女調去新聞部
以後所有採訪暢通無阻

???
諗唔明你兩句野嘅關係，
同 你句野同我句野有咩關係。

唉 我真係唔撚明點解咁多原教條主義者係度

無錯係反送中 係反共
但係反撚到自己都唔知自己做緊乜咁
屯門呢個議題 係「民生」議題 , 光復口號係「專注民生 團結黃藍」
但係 係呢度話應該屌走cctvb既人 好似剩撚係focus 係政治議題咁
又係「非我族類 死」
大佬呀 你咁既態度 點團結人呀?
係政治議題上 黑警問題上 係黃藍矛盾好大 所以好難團結
所以民生議題上 特別呢班大媽係極影響居民 同埋其他區既人好多都好唔鐘意呢班唱歌既大媽 (除左廢老)
係一d較少衝突矛盾既議題上 拉攏對家 係最正當既做法
如果你咁都屌既 不如你直接打一句 「只要唔係黃色既 我就屌」、「唔洗拉攏做文宣啦 靠黃色有幾多就幾多」啦

又要話支持呢個活動 但係連活動原意係乜都唔理 硬套自己個套非黑即白教條落去
到底打算點樣宣傳同拉攏??

點解我會話今次屯門議題 可以借東張西望手
係純粹因為佢過去已經報導過呢個專題 而係明/暗屌班大媽
你話佢今次可能係轉屌示威者?
正正係呢班大媽 係香港 氣低到只能活係廢老社群
係師奶 中產 部分廢中眼中 係好撚阻訂
所以先係一個極好機會拉攏淺藍既人
衰d講句 一個有能力叫雞既地盤廢中 都討厭呢批大媽啦

利申
唔係入呢個post 我都唔撚知條女係乜水
無追開呢d綜藝主持一個都唔撚識
只係以前食飯被迫聽東張西望 記得佢有做大媽議題

拿你咁講唔得中肯

根本唔係女唔女既問題, 就算佢派一蚊joe黎都係一樣
都係個句, 多個幫手好過多個敵人
你想今晚東張西望標題係 正義網民光復屯門公園 定係 暴徒騷擾東張西望記者 呀?

東張西望呢d軟性但重要時刻就歸邊既節目，邊忽係無辜？
人地派wingto出嚟都係想搵個立場相近等人無咁大反應姐

咪照鬧囉都無鬧錯到

利用可以利用嘅嘢, 去達到目的先係正確做法
你屌之前諗下啦, 東張西望係好多藍絲會睇嘅嘢
大大個宣傳機會唔用, 係度發洩屌走人有鳩用咩
如果你屌走佢地, 可以收CCTVB皮, 咁我舉腳贊成
問題係, 今次咁樣係倒自己米, 浪費一個射門機會

你想利用就用到？你控制到佢播咩？

信唔信係用腦, 而唔係用屎忽的.

個女警送左隻雞入殘廁

你覺得係正義網民？
反送中係咪又會報正義網民反惡法？
你係咪傻撚左

蔣光頭都以為張學良會係幫手

咪係
然後俾民賤聯騎劫
成功佢哋又出banner

有幾多人會睇佢ig story

泳淘好波

多得班豬隊友

林鄭都要考慮請佢啦
大和解

利用CCTVB 你估你係邊個？ CCTVB存在既目的就係分化香港人 染紅香港

cctvb今次就識玩 擺個靚女出黎行下就分化到兩批人搵個樣衰既一定冇依個效果

要佢將功補過

差佬唔掃黃，走去搵幾個白衫保護隻雞
依家咩玩法呀？

上次報大媽收錢賣唱屌康文署唔做野
今次明顯係補刀
屌人都睇風向吖
東張今次明顯係幫緊我地

Cctvb搵件大波妹就咁多人變節護航

一定多 仲上埋報紙

我覺得無問題 你個電視台做d咁既野 就算係屌錯都唔出奇

我都講左, 控制唔到, 但你去受訪係你可以控制嘅嘢
東張西望唔可能唔播任何遊行人士睇法, 你多一個人受訪去射門
就係減少佢鳩播遊行人士同剩播屯門廢老意見嘅機會

做咩鬧wing to
叔叔抱抱

推呢個巴打,我都懶得覆
難得搞到次可以撚到對家既遊行點解唔好好利用
唔通屌走左東張,CCTVB新聞就唔會報呢單野?
佢地會吹唔到一段出黎?
反而東張可能出到黎仲會提2句係年青人發起
效果係點無人知但最少有可能性
同衝立會一樣,衝完係點無人知一樣
最少要試試先

唔可能唔播遊行人士睇法？
你係咪搞笑 佢唔想播咪唔播囉

唔記得左東張上次玩屯門大媽？

中共偷美國資料都係用美人計咋

仲睇東張西望 食屎啦

唔係東張西望根本就唔會有今日行動
佢個節目有跟開自然會繼續報導

再者佢最後播唔播一件事
起碼都要畀佢採訪到先有機會出到街丫

東張閪望都好大機會補多刀分化黃藍又唔見你講？

冇人睇tvb丫
識佢老鼠咩
係tvb就屌架喇

東張西望都割席

林泳淘好人黎
問題喺CCTVB only

洗唔洗比返credit佢？
本身都大把人知屯公咩料
採訪完出街點知佢係咪補刀屌示威者？

政治或任何野都係多一個朋友好過多一個敵人，一日未能夠消滅cctvb下，只要有機會係敵人入面做到回響，就離成功唔遠

仲睇東張西望個啲人本身就有問題
講黎都哂Gas

講緊你地呀
你地都係為虎作倀呀

呢個post有一半上以睇開東張西望
真心灰

林鄭好人黎
問題喺中共 only ?

主要係針對無線電視不是針對wingto BB

好人好者點會睇cctvb
又點識條女啊on9
咪撚再睇TVB啦屌哂你地老母

東張西望平時講既嘢根本係可有可無，重要既遊行一句都無講，就算林泳淘係好，只能怪CCTVB

警察好人黎
問題喺中共 only

蔣光頭咪當咗張學良係朋友囉
跟住咪柒咗囉

用邏輯諗諗先
個節目幾個月以黎都係批評班老雞老雞蟲阻住晒, 仲派班主持去撚佢地狗, 明顯有晒立場去支持掃除佢地
咁而家有班示威者去幫手, 個節目會突然180度轉軚抹黑掃除佢地既人, 合唔合理先?

預計東張西望今日有機會會譴責我哋阻礙佢哋採訪

Totally agree
CCTVB咁先賤格，想利用林泳淘扮返好人，之後扮幫香港人，林泳淘無問題，但CCTVB有問題

只係知你長追東張西望
反省下啦

巴打睇咗幾個月呀?

就算你趕走人, 其實個濕鳩台都可以照播返有件咁既事, 兩者係無衝突
我都唔明點解要因為趕走個咁既女人黎話前線班友, 你地要打j就睇av啦 尊重前線不分化不割席

團結所有能團結嘅, 做瓜所有剩低嘅, 先係一切街頭/政治運動嘅目標
呢個屯門公園大媽問題, 明顯係能夠策反藍絲機會黎
即係做咁撚多嘢, 唔係為左發洩, 呢個係一場show
一場有政治show 既有維持士氣同動員作用, 亦有進攻藍絲嘅作用
你present得好, 就可以既舒緩屯門公園問題, 亦助攻畀年底區議會
你話CCTVB新聞部都算
東張西望好明顯係會播呢啲地區問題, 落得黎訪問唔同人士意見, 即係好有機會遲下播出街, 即係宣傳機會
呢個題材咁易講, 又易入屋
廢老同大媽論述能力唔可能夠我地黎(同撐警集會班人差唔撚多), 佢地上電視廢up, 我地上電視講黎做乜, 同時搵機會做鳩保皇黨, 明顯係潛在利益大於潛在弊端

巴打們溫熟書未呀？

兩頭蛇, 即係 reach 到兩面D人
仲有邊間公司邊個台邊個節目有呢個 character?

務實的, 好好利用
無腦的, Hi 完就算

屌你老母原來仲有咁撚多人睇cctvb

平時完全冇睇, 屋企人食飯開黎睇先焗睇一兩集
我知佢有報導係因為見youtube有, OK?

你用條J諗野架!

真。沉默的大多數個垃圾台係連登都咁多人睇 唔怪得咁多廢中老會比tvb日夜洗腦

yes
班友係要屌到敵眾我寡先開心

大是大非下如果冇謀略同理智去應對，只會事倍功半

屌你老母其實cctvb真係全港全多人睇既電視台
客觀事實黎

班人靜係喺到發洩情緒
個畫面好難睇

咁你受訪就係浪費佢收集廢老大媽意見嘅時間同資源
都係利益

我講多次, 東張西望播唔播係佢嘅事, 你點利用佢係你嘅事, 一味發洩屌走人, 係呢單嘢上面明顯弊大於利

平時就日日叫人唔好睇Tvb
依家Tvb扮下中立 就話《東張》唔同架 ， 係忠架 ，
吊錯人
大佬咪咁天真la

你點叫d 屋企老人家 淨係睇《東張》，一到新聞就轉台呀

狗有旗手去緊屯公～～～

根本呢樣嘢係不論黃藍
假乞兒假和尚
食環滅鼠揸流攤
唔通呢d你又狗衝去屌東張

我有冇睇開唔係重點, 而係你對佢地既質疑唔合理

起碼個屯門公園專題真係出到街先啦
不得不承認東張西望先令到呢個議題入到屋

TEAM KILL!

Agree
大波唔係大晒

屌得有技術啲好冇

學樓上咁講，如果佢派一蚊Joe落場，樓上會唔會咁大反應？

有靚女 點撚同呀好心痛

東張西望身在曹營...

無睇tvb好耐啦喎 邊個黎

睇清楚先屌 前線

唔睇點捉錯處
捉唔到錯處又點投訴通訊辦令佢罰錢
醒少少好唔好？

東張西望咩狗屎垃圾都講一餐，但隻字不提黑警如何打市民，是香港人？

但東張閪望唔撚係喎

唔信
點睇都似TVB懷柔部門

事倍功半好過分化自己陣營
同埋 你肯定係事倍功半？
紅媒叫做紅媒係由因爲由共產黨去管理
你仲同共產黨合作？
知唔知點解國民黨死左去台灣做中華民國？

你覺唔覺自己好撚矛盾丫傻鳩
叫人醒少少
垃圾cctvb我就唔撚睇既
好過你條垃圾又要睇又要屌
狗改不了吃屎

要推

咁佢幫到大家發聲就ok
利申佢幾次掃場講大媽滋擾既部份我都有睇

洗唔洗咁多人話要哄番佢啊
大佬 真係當女朋友咩？
我地無程程屌柒佢就話姐
佢個台仆街到咁
佢自己都理解d人點解咁大反應啦
講到我地bully佢咁

光復上光都屌到反皮
港豬真係善忘

屌 過橋抽板正仆街

邊個鬧我wingtobb呀人地第一次出聲反送中果陣仲早過我地班連登仔呀

癡撚線東張報導咗咁多大陸害蟲新聞 深入淺出 幫咗幾多香港人認清騙徒

次次呃鳩人都有蝗蟲份 變相係師奶界反蝗化嘅重要幫手

Btwcc tvb正仆街

cctvb 冇一個是無辜
下至偽人 上至高層
任何cctvb嘅人以後見到都要屌

我無睇CCTVB，唔知條女乜水，但係佢拍緊東張閪望，我淨係知東張閪望有幾撚仆街

你咪就係俾佢懷柔咗個啲囉

但我會撐反送中
各有各做不分化

就係想屌佢

屌我唔識點同你班教條主義講. 自己睇下東張西望本身既報導手法再諗下人地有冇需要抹黑你班示威者

自己人黎架

雖然wingto話呢個item做到唔易
但我相信高層批都係因為睇到呢件事可以搏得長輩歡藍絲心
等你相信佢地係好既
東張始終係兩頭蛇
最叻攞啲最討好長輩既材料吹奏大陸吹奏大灣區
例如肥媽 例如屌臭雞呢單

罰一萬幾千有撚用
罷睇 佢冇廣告收入咪仲好

嘩真係唔撚知wow
東張西望
你晚晚追tvb架？

實際執行時要 睇/列出 東張西望時段有乜野公司品牌落廣告.
有公司品牌名單之後先可定如何 exempt.

東張係白面
新聞係黑面
明白未
唔好去屌義士 佢地無錯

搏得長輩藍絲歡心

但你都撐TVB
撐TVB廣告
撐TVB長命
撐TVB繼續荼毒生靈
為虎作倀

政治就是如此

我不是無綫新聞，係東張西望

佢掛住CCTVB個名落去就預撚左啦
至多去佢IG解釋返, 明既人會明, 係到嘈乜撚野..
又比位人地分化, on99

其實唔畀佢哋訪問係好事
個主持雖然企我哋嗰邊 但條片剪成點唔係佢話事
所以任何tvb嘅採訪都要拒絕
惟有客氣啲叫走佢哋

抗爭路上我地仲有C AllStar

屌,係時侯搞個接wingto放工晚會

本身覺得佢好慘 話哂都自己人
但連登仔唔可以婦仁之仁

人地係鬧個台 唔係個人針對
個女仔被人鬧係假嘅

如果我係個女仔
我會接受同了解 因為佢係身處於敵對陣營
佢被人鬧時 只放大佢都係返送中 佢都係香港人
其實只係「遍面理性」 唔係whole truth

無綫分裂

睇返佢選港姐嗰陣個樣同波

點撚知咁多野 平時又唔會睇cctvb

同話黑警斬有好人有乜分別

都有

片面理性

Wingto咁講即係無線新聞好差？

Push

大家理智去諗下，一路以黎文宣既長背圖，係敵方陣營以佢地既出post手法係敵陣出post，想做成乜野效果？對應返哩件事係咪同樣可行性？

Be Water ,目標一至，不分割。

做tvb預咗

同差佬就理一樣

下次搵個大波madam係ig支持反送中,班人分分鐘連黑警都唔俾屌

唔識包容仲話學人講民主
你眼中既政治係咁咋
同中共一撚樣

而她接受《香港01》訪問時，亦直認被趕走後心情有點低落：「但唔係我自己問題，明白大家嘅心情。（你強調自己唔係無綫新聞，唔怕新聞部會嬲？）其實係現場有市民不斷話我哋係無綫新聞，我純粹講返我哋係《東張》，以往都有做過屯門公園嘅新聞，並冇任何其他意思，亦好明白新聞部同事工作嘅辛勞。」她又貼心提醒示威者天氣炎熱要多飲水。

被人趕都不忘關心你地要飲水

一日免費服務一次包佢入到場

一單還一單
咪扮小學生

包容埋黑警啦屌你

自己人來

佢都講到明 明白大家心情啦 即係心照
大家都唔知唔係人既問題, 係CCTVB問題
好撚心咪撚再係到搞分化

老毛：聯合次要敵人 打擊主要敵人
你班人就成日quote毛語錄 轉過頭就唔記得哂
而家係有個人係對面台
而呢個人對部分群體有一定既影響力
點解唔物盡其用
好多人用警犬做例子
咁我假設如果今日有個前線指揮官做緊無間道
通知哂你所有警犬去向同計劃
你會唔會屌佢老母叫佢食屎?
有用既野點解唔用
至於你話cctvb抹黑
屌 佢就算採唔採訪都抹黑架啦 又唔係第一次
反正而家廢老心目中我地都已經係負分
冇野可以輸 但係搏贏就可能多d人支持
點解會覺得蝕底左
仲有 唔好覺得咁樣就會對唔住烈士乜乜柒柒
只有輸先係對唔住佢地

推 的確係自己人

EXACTLY呢鋪真係大和解

Wingto自己人黎

唔好鬧wingto啦
佢係自己友

林泳淘呼籲過人去返送中遊行
分分鐘果頭比CCTVB高層照完肺
轉過頭今日又比你地屌

文宣組加油
但係指責鬧人嗰 其實都係分割
唔好咁做
希望大家睇返whole truth

由69一百萬人上街
612有人被爆頭
615第一位人以死明志
616二百萬人
629第二位跳樓
630第三位ifc跳

咁多野之後 佢都係鬧人
如果咁都指責 會唔會有啲唔相稱？

咁講係想表達自己同新閒部立場唔同
想啲人唔好反佢 以便完成任務

不過正如其他巴打話齋 唔係人嘅問題 係台嘅問題
應該搞到TVB知衰
就算佢派其他受歡迎女神級嘅人去訪問都一様

人地自己都帶頭落去撚班阿伯
我唔明佢地點影你地光復屯公
可以差得過你依家阻撓採訪
btw cctvb係要仆街死
袁花落地獄

東張係批鬥節目來,趕佢走好應該

咪撚玩啦伍寶
你真係唔識架喎
以歷史為例
冇外力點革命？
如果革命成功由個班外力坐大
我包你個社會衰撚過未革命
你睇下魏晉南北朝咪知囉
任由門閥制度坐大
後果係點

成果重於一切
思路正確

tvb一早進化到用跨平台收視啲假click rate呃廣告商啦
你罷睇對佢地根本零影響

屌你老母咩自己人 係在場拍攝採訪完咪又係交番比cctvb做剪接 正乜撚義

警察vs記者, job training 同 recruitment requirement 完全唔同.
一單還一單
咪扮小學生

只能說抱歉
但tvb 不了

而家根本已經變左為反而反
而唔係為贏而反
個個都係爭一口氣
而唔係爭取勝利
要同中共玩仲成日在意要咩光明磊落 道德高地
人地係對面笑緊我地on9喳

要不是CCTVB，我地今日駛鬧wingto？
如果唔係無綫呢個紅底電視台，我地駛鬧埋同路人？

樓上好多人已經講左 wingto 剛剛雪左兩個月番出黎呀你老母.

有骨氣辭職轉去蘋果/立場啦

Tvb就係tvb

咁似cctvb係想借佢做擋箭牌喎，係咁嘅cctvb真係賤過狗，迫我地同自己友對罵

豬隊友已破壞

無人鬧佢 係鬧個台
佢被人鬧係偽議題
只要佢唔係掛住tvb個牌 唔會咁

唔好期望有人可以分到 敵對陣營嘅自己人
咁嘅論調 其實係警察都有好人論
如果真係好人 希望由敵人內部改變
希望佢自己了解體諒 明白自己身處於敵方陣營

不知者不罪係一回事
知錯死不改係另一回事

呢個應該係政治運動, 但目前仍然係發洩運動
呢一兩個月香港人已經進化左好多, 我相信遲下各位巴絲都會明, 街頭運動係一場由義憤而起嘅行動, 但要達到成功, 好多時靠熱情同義憤係唔夠
當場struggle變左長期戰, 要維持到, 繼而成功, 信念同冷靜計算係好重要
拉一派打一派唔應該係對家先會用嘅技術, 而係我地都要用嘅技術

viutv都得架

G

Wingto自己人黎架真係

大家有火唔緊要，但請集中屌7cctvb，其他唔好搞住，如果唔係只會民心越黎越散

其實cctvb根本就想搞到我地分化，之後掟wingto去做炮灰，大家記住我地嘅敵人係無綫，唔係再比鬼點咗去應唔應該鬧個女仔

其實我一早都話左今日既活動同反送中根本係冇關係, 民生不分黃藍
應盡可能利用對家所有資源, 包括藍屍師奶, CCTVB
但今日出黎班師兄似乎仲係走唔出69至71以黎既敵我分明思想

係自己人的話 好應該了解明白 係個台被人鬧
唔好輕易就受心理創傷
佢係自己人 鬧人嗰個都係自己人
唔好指責佢
唔好分割

雖然我唔鐘意東張
不過都唔好屌錯自己友

連登仔坐井未識鬧習敗敗姐.

成班垃圾仔屌電視台轉移目標 媒體幫手報導都屌 咪睇吓有無民意支持你哋囉

鬼叫佢喺賊營
擺明知佢反送中就送佢去感受民情

泳淘bb唔會介意你地所作所為

望番樓上四百幾層
不知者不罪係一回事
知錯死不改係另一回事

如果wingto係其中一隻犬 佢既工作係出黎驅散你地班人 你地都係照撐？

屌你老母
見到你依啲狗公真係好撚噁心
同見到個大波差婆就扯哂旗一撚樣咁弱智
知唔知咩叫為虎作倀 助紂為虐？
係CCTVB入面打工你同我講係無辜？咁啲警察都好撚無辜啦屌你老母
何況條臭西林泳淘都唔知靚係邊，成班毒撚見到對燈大少少就癲撚哂咁
屯門廢老大陸雞你就識笑，你班垃圾見到個乜撚林泳淘咪一撚樣變左咸濕廢青

問題係cctv個老細係黎瑞剛, 我唔理佢係新聞部定乜撚嘢節目部,總之就係要全面不合作

以歷史為例你唔係諗住避免再次發生而係行番舊路, 持住呢個想法點樣唔會有同一個結果?

淨係睇住前人既地圖嚟行, 你點去搵到地圖外既嘢?

樓上大把人話 wingto 被雪兩個月, 剛剛解凍.
開始講就俾班豬隊友破壞!

如果佢以私人身份出黎 ok大家都係香港人
但以cctvb無論係咩工作 都係會以維穩為目的
你地J埋我果份

又如何 ?!?
家下係利用佢 send message 俾藍屍!
叫你同佢對親家牙?

其中又有班糞青, 個腦裝屎.

鬼就太抬舉了, 唔醒目做唔到鬼.
豬就一定.

我都想屌佢

屌錯人啦屌！

on9
以史就係為鑑
比權貴話事
仲最撚過而家
同泡菜同香港一樣
商家佬惡過政府
咁你反埋我個份啦

見人大波就狗公格出哂黎

東張一路追擊大媽嘈音，由旺角到尖沙咀到屯門，你地會唔會屌錯人？

wing to bb 之前因為撐反送中搞到畀人短暫雪藏，你地咁樣對佢

個節自目係咪反送中呀？
佢為個台為個節目做訪問，屌佢有乜問題呀？

屌緊佢背後嘅CCTVB, 唔係佢本人

已去佢ig道歉 希望都有巴打一齊道番個歉

比盡佢放工咪唔鬧囉，開工果陣做緊CCTVB節目

做過生意都知開新舖要守, 要儲客, 係一個一個儲番黎.
民賤聯蛇XXX都係一個一個呃番黎.
長輩圖都係要佢地一個一個自己睇.
插乜撚野一刀呀?!
又係發夢牙

屌你, 草木皆兵

字眼理解係內部傾向唔想做呢個專題
不過長遠諗，幫cctvb東張西望中立化，其實就無咩好處，假以時日市民又會再被反噬

anyway, 真心講句, 辛苦晒wingto
其實大家唔係鬧你, 希望viu/開電視會有類似既節目做啦

撐cctvb預左俾人負皮, 但東張西望話曬有份將大媽舞呢單野報到baby kingdom班師奶都知啊

班豬隊友做緊孤立自己, 學日本仔社運.

我不是無綫新聞，係東張西望，我哋都係香港人嚟。

言下之意係咪CCTVB NESW已經交左俾CCTV做？

包裝自己黎打鳩你?
包裝自己黎破壞今日行動?
包裝自己黎描黑義士?
包裝自己黎打擊連登士氣?

即使真係"包裝自己"
包裝自己黎做個節目之嘛!!! 又如何?
再講, 為集普通節目會咁大費週章?
柒少陣啦

講緊無線呀
柒少陣啦p牌仔

雖然唔理想, 但有咁多香港人有行動力, 會因義憤而起係好事
畀啲時間, 我相信遲下會進化到

我囉唆多次, 因義憤而起係激情黎, 你覺得某樣嘢「唔應該係咁」, 所以要行出黎阻止, 只要有道理, 都係好事
但激情好容易淪為發洩, 呢啲嘢黎得快, 去得都快, 幾次唔得好易畀失敗主義上身(14雨傘後有呢個現象)
要持續, 要將激情轉化為信念/原則(核心價值), 咁會無咁易畀失敗主義上身
信念係指導, 行動係實行, 兩樣嘢都可以純粹用團火去建立/推動
但要成功, 信念唔夠, 中間要戰略連結, 否則好易捉到鹿唔識缺角, 而戰略係分清手段同目的嘅思考, 釐清目的, 再選擇達成方法, 需要嘅係純粹功利計算, 同上面兩樣好唔同, 無乜原則, 唯一原則就係只要對達成目的有利, 乜手段都得, 敵人都可以frd住先

我認為目前區議會係主戰場, 而呢場光復行動嘅議題, 係易入屋, 容易團結唔同政治立場嘅地區民生議題, 所以我認為呢個行動可以係宣傳show, 可以為區議會助攻, 因此唔應該放棄任何有用嘅宣傳渠道, 既然東張西望有撚開班大媽, 師奶又鍾意睇, 應該嘗試利用, 所以我先話應該受訪, 去講下黎做乜, 順便插保皇, 抬下非保皇轎, 務求鎅得一票得一票, 催得一票得一票

呢個thread唔少巴打, 似乎唔視呢場行動有幫區議會抬轎潛力, 目的係去撥亂反正, 打散大媽; 或開你話齋, 有原教旨傾向, 大家著眼點唔同, 所以佢地照樣屌走CCTVB都唔係唔能夠理解

其實都係新聞部先太過份
雖然冇一個係無辜
你地連其他都反
小心有反效果

咁就要睇下係
有睇TVB個啲係錯
定係冇睇TVB個啲係錯

東張西望14年就探訪 屯公嘈音問題

值得俾佢follow up

普通一集節目, cctvb 中高層先冇咁多時間去理
係呢度班豬隊友柒左唔認仲死撐
即係日後同樣錯誤堅持再犯

人誰無錯
唯呢種態度遲早扑街

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

證明呢位巴打真係完全無睇過TVB

G持WINGTO

似你老母

cctvb 想你鬧你就鬧! 幾時做左 cctvb 個契弟? 真真真 cheap.

wingto咩立場都好 佢上面d人係我地對家喎 wingto又未夠power改變佢公司立場

我寧願一個反送中嘅人做TVB
都唔想一個撐送中嘅人做TVB

講真見係泳圖已經俾面
其他個班已經屌左9年

東張既錯係只關注小事，想咁樣黎洗白扮關心香港
大事大非就永遠唔見

鬧我wingto bb

知道佢立場唔代表要接受佢既訪問

Friendly fire

我有話過要權貴話事???
係你話要過橋抽板搞批鬥, 唔係我支持土產政府喎。

就係班仆街高官同黑警, 為咗私利破壞咗法治, 所以先有人出嚟要革命呀。 你仲話要行番舊路, 你似係想做特權者咋?

我反送中既目的就係唔撚想我同其他香港人既下一代比土共清洗同壓迫, 咁都屈鳩到我支持權貴。

三月已經反緊啦，早過好多香港人

不要相信TVB

佢夠膽割席咪唔屌囉

去同佢SAY sorry 沙個冧,

不過我地屌9 TVB 既立場係堅定不移且旗幟鮮明

其實屌人可以有技巧D
唔洗下下都打裝機咁
你可以話: 放低D搵食架鏟join我地就歡迎，拎住搵食架鏟就行開D
咁講成件事咪唔同左 唔會係盲反 自己質素都提高埋
唉同D女仔手都未掂過既毒撚講呢D都係唔會明

人地都要搵食假 係咪先呀
你估話轉工就一家轉到?
層樓供緊話割就割?

聽返黎好似無綫好多部門都真係唔太妥無綫新聞部

屌錯人啦屌......

第一
最初句野就唔係我講
只不過我認同政治就是有不道德非君子一面

第二
如果下下講君子
根本冇可能成功
書生造反 三年不成

做咩罵我老婆

書生造反三年不成, 呢點我係認同既, 所以我支持義士一切為咗公義而做既一切行為, 亦會為佢哋提供支援。
但如果革命成功, 書生係一個好重要既角色去維持社會。

我實在唔認同批鬥, 批鬥係私刑既一種,佢可以侵蝕被批鬥者既權利, 係足以破壞民主社會利器。他朝一日革命成功咗, 我真係唔希望批鬥會再次出現。

之前明明屌鳩東張西望日日吹捧大陸，而家見條女索就成班衝出黎同佢懶熟咁幫佢洗底又話東張西望係清泉係自己友係咪痴撚線 咁無出色

搞清楚誤會非常好
純學術討論，咁認真想問下你是否認同法國大革命既斷頭台？
如果不認同，咁賣國賊又該如何處置？

岩岩東張西望報導完
係咁強調班廢老同臭雞既醜態
又播左唔少示威者既口號(為老不尊,教壞子孫)
最後主持補刀話清靜啲大家都好訓啲

俾人屌走完都咁幫口, 算係咁啦

肯同wingto道歉未

割得好啦

連東張西望都要同 tvb新聞割蓆

直接問佢覺得送中條例點
支唔支持反送中啦

根據你講法 所有反送中嘅公務員都應該要即刻辭職

that’s true

今日唔係反大媽咩其實……

唔好咁多借口啦
屌錯人就去say sorry啦

其實我唔熟法國大革命, 不過我仍然去查咗少少資料, 嘗試同你討論吓呢件事。

如果人命係最寶貴既嘢, 噉當時既死刑已經係最重既刑罰。而禍國殃民我覺得已經係最重既罪, 如果其他犯罪者要上斷頭台, 嗰班禍害百姓既權貴冇理由唔洗上斷頭台。

但有兩點我有少少質疑 :
1.當時媒體傳播並冇現今流通, 當時人民對路易十六既審判未必係符合公義既。
2.審判咗權貴之後, 我認為係出現咗濫用死刑既情況, 某程度上係成為咗剝奪異見人士生命權既工具。

我睇既資料並唔完整, 所以我都冇辦法詳細講。但我認為, 利用權力嚟傷害人民既人受番現有既法律制裁就可以。但過程一定要理性, 並重新審視現有既法律制度係咪有利於保障人權, 否則亂局唔會完結。

打咗好耐, 暫時諗到噉。

好有見地

法國大革命後期係有濫殺情況
所以再令到人民起義
其實文革都伙個理念係講得好好聽(當然仲有毛魔想利用人民權鬥)
打破一D舊有陋習
但執行上黎完全係不知所謂

所以就算有日比你話事
其實都好難諗
唔行死刑又難以服眾
但行又驚會失控

wingto 早個班大部分香港市民反